吊你老味識唔識擔遮 臭西

依2日行路係咁撚比d師奶 丫嬸拎遮插
你班仆街又矮又唔睇路就唔好撚出街啦
過馬路等紅綠燈企定又比你插
正正常常行路我都舉高就位你又要插
落雨你又插
日頭大小小你又開把遮 吊你老味
幾10歲遮唔遮陽光你都咁樣衰嫁啦8婆
吊！

擔遮真係需要考牌

一手拉開

冇咁好反應

直接用手撞開佢把遮再大大聲叫唔該借借
通常會細細聲屌你再怒啤住你

頭先比人背刺
。。。

有啲衰嘅唔理你係隔離照直行直過拎住把遮撞埋嚟
cls

我曾經遇過一個小學生佢擔把五尺闊嘅遮，無舉同唔舉手都一定會撞到我，而條路就只有五尺，我應該點做呢？

一嘢推開把遮